你地仲愛唔愛香港,愛唔愛你身邊既人?

我係一個90後,住左香港廿幾年,係香港由細個爬下爬下就變左而家社會出黎做左野幾年。我係一個唔關心政治既廢中,只係雨革同今次留意返香港。老實講我幾個月前先知政務司司長係邊個,律政司司長係邊個。

我全家都係藍絲黎,但我都好鐘意我屋企人,阿媽日日都好煩,成日屌鳩我打機,做下有意義既野,雖然佢好煩,但係佢都係為我好啫,我老豆日日都出去搵錢,朝早十點幾就出去做野,十一,二點先返屋企,佢從來無講過一句辛苦,我家姐下個月就結婚,全家都好安穩咁生活。

出黎做野開始社會眼見隨著回歸,越黎越變得快同緊張。每一個人都想買樓成家立室,擁有自己既空間,自問做香港人真係好辛苦,每日150個內地人落黎分享我地既資源公屋,醫療服務,教育資助,綜援,而家仲要起明日大嶼。
公立醫院睇急症要幾耐?個次要等六個鐘,咁啲人第二日就返工點等?可能有人話等唔切咪睇私家囉。我地本身可以擁有香港人既服務,點解要咁樣之下迫使,一係俾貴啲睇私家,一係等佢自己好返?香港幾時變左係咁?
排公屋要等幾耐?睇數據就39年,因為我仲未排到公屋,真係唔知個答案。

香港人可享有既福利可以話係名存實亡,點解係香港無出路,一係你條命未夠賤,一係你無有錢既爸爸,定係我地有一個唔會聽你講既政府?

-每日150個內地人一家團聚。
-高鐵,港珠澳大橋（超支）
-明日大嶼

錢都唔緊要,今次仲要連自由都剝削埋。廿三條,國教? 每次都想香港人滅聲,我地犯左咩錯? 而家仲你表達意見既都會莫須有既罪合法加諸你身上。

今日仲有媒體,網絡(連登,Facebook)可以仲俾我地睇到香港發生緊咩事,如果唔係仲有無人知銅鑼灣事件,佢屋企人點俾人對待,有冇人見到警察點對待示威者。他日連呢啲渠道都消失埋,香港會變成?

如果你真係愛你屋企人愛你身邊既香港人,麻煩你企出黎為佢地爭返一啖氣,無論係遊行,表達自己既訴求,麻煩唔好再怕事啦...櫬住我地仲有媒體,200萬人,泛民議員,呢啲因素幫你地,而家政府仲要傳緊波,一定唔可以俾佢就咁算!

我想我屋企人再幸福落去

一個詞不達意,1999既90後廢中上

啲字好細睇得好辛苦
Btw 仲睇緊

21號 約定你

一定唔可以俾政府走得甩

又多又細

香港人一定要加油,00後唔係孤獨既

因為一般字好似唔可以行睇哂